寧願個仔講粗口定講蝗語

岩岩喺雞記食嘢，呢區不嬲都多蝗，所以聽到隔離枱兩個十歲左右小學雞係講hk話有啲開心，但之後佢地就一路打機一路爆粗，啲粗口仲流利過我，好好奇佢地屋企人係咪對住佢地日講夜講

寧願個仔講粗口
寧願個仔講蝗語

負評果啲一定係新腥港人

How about講蝗語粗口？

蝗語難聽過粗口

戇尻唔識講粵語粗口咪話自己係香港人啦

寧願佢收聲

會dump 佢去保良局當冇生過

緊係寧願個仔講英文
廣東話粗口同支那話留翻比低賤階層嘅小朋友講

利申：送左個女去i school

屌你老母 完

廣東話粗口博大精深，梗係粗口，不過當然就最好唔好咁爛口

教佢有咩講得有咩唔講得